\chapter {GIỚI THIỆU ĐỀ TÀI} 

\section{Tổng quan đề tài}
\subsection* {Khảo sát hiện trạng}
\label{sec:dvd}

Đề tài "Hệ thống gợi ý khách sạn tại Hà Nội" tập trung vào việc xây dựng một hệ thống cung cấp tên khách sạn dựa trên yêu cầu của người dùng. Nguồn dữ liệu được thu thập từ Tripadvisor.com, một nền tảng đánh giá khách sạn và dịch vụ du lịch uy tín. Lý do chọn đề tài này là nhằm giúp người dùng dễ dàng tìm kiếm các khách sạn phù hợp với nhu cầu cá nhân, từ đó tối ưu hóa trải nghiệm du lịch của họ. Việc nghiên cứu và xây dựng hệ thống này không chỉ có ý nghĩa thực tiễn trong việc hỗ trợ người dùng mà còn đóng góp vào phát triển các ứng dụng trí tuệ nhân tạo trong lĩnh vực du lịch.


\subsection*{Các giải pháp hiện tại và hạn chế}
\label{sec:giaiphap}
Hiện tại, các hệ thống gợi ý khách sạn phổ biến đều sử dụng các thuật toán máy học và trí tuệ nhân tạo để phân tích dữ liệu. Tuy nhiên, các hệ thống này vẫn gặp nhiều thách thức trong việc cá nhân hóa đề xuất cho từng người dùng do dữ liệu đầu vào đa dạng và phức tạp. Hệ thống của chúng tôi sẽ kế thừa và phát triển các phương pháp hiện có, đồng thời giải quyết những hạn chế như: độ chính xác của gợi ý, thời gian phản hồi, và tính đa dạng của dữ liệu.
\section{Mục tiêu và định hướng giải pháp}
Mục tiêu của đề tài là xây dựng một hệ thống gợi ý khách sạn tại Hà Nội dựa trên thông tin người dùng nhập vào, như vị trí, giá cả, loại hình khách sạn, và đánh giá từ các nguồn dữ liệu trên Tripadvisor.com. Hướng tiếp cận chính là sử dụng các thuật toán phân tích dữ liệu và học máy, kết hợp với kỹ thuật xử lý ngôn ngữ tự nhiên để tối ưu hóa độ chính xác của các gợi ý. 

\section{Đóng góp của tài}

Bài tập lớn này có 3 đóng góp chính như sau:

\begin{enumerate}
\item Khảo sát và phân tích các hệ thống gợi ý khách sạn hiện có, đồng thời chỉ ra các điểm mạnh và hạn chế.
\item Đề xuất phương pháp và quy trình xây dựng hệ thống gợi ý dựa trên dữ liệu từ Tripadvisor.com.
\item Phát triển một hệ thống gợi ý khách sạn có khả năng cá nhân hóa dựa trên đầu vào của người dùng.
\end{enumerate}

\section{Giới thiệu về bài toán xử lý ảnh}


\section{Giới thiệu về Deep learning}

\section{Đánh giá mô hình Deep learning}
\section*{Kết luận chương}
Chương này đã giới thiệu tổng quan về hệ thống gợi ý khách sạn tại Hà Nội, lý do chọn đề tài và mục tiêu nghiên cứu. Các thách thức trong việc triển khai hệ thống này cũng được thảo luận, cùng với các đóng góp quan trọng của đề tài. Ở chương tiếp theo, chúng tôi sẽ trình bày các kiến thức lý thuyết cơ bản liên quan đến hệ thống gợi ý và các phương pháp kỹ thuật sẽ được áp dụng.

% Khôi phục lại margin



